{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051351",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 나주빛가람병원점"
    },
    "text": "店舗の営業時間は各店舗ごとに異なりますので、ご確認ください。 HOT アメリカーノは1,500ウォンで、ICE アメリカーノは1,800ウォンです。 カフェラテは2700ウォン、ミックスコーヒーは2300ウォンです。 バニラヘーゼルナッツディープラテと練乳ラテは3500ウォンで、キャラメルマキアート、カフェモカ、トピーナッツラテ、ダークリカノも同じ価格である3500ウォンです。 ハーフベンティアインシュペナーは3500ウォンで、コールドブリューは3300ウォン、コールドブリューラテは3800ウォンです。 クリームコールドブリューは4,100ウォンで、イチゴラテと麦こがし、ミスッカルラテは3,500ウォンです。 ロイヤルミルクティー、チョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテは3500ウォンです。 シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペは3,900ウォンで、チョコチップフラッペは4,200ウォンです。 果菜ジュースとクリーム、メロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーは3,900ウォンで、ロイヤルミルクティーバブルティーは4,300ウォンです。 桃のアイスティーは3,000ウォンで、ハニーティーは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間はどれくらいですか？",
            "answer": "店舗の営業時間は各店舗ごとに異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTアメリカーノは1,500ウォンで、ICEアメリカーノは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミックスコーヒーは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラヘーゼルナッツディープラテと練乳ラテはいくらですか？",
            "answer": "バニラヘーゼルナッツディープラテと練乳ラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアート、カフェモカ、トピーナッツラテ、ダークリカノの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアート、カフェモカ、トピーナッツラテ、ダークリカノも同じ価格で3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフベンティアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーフベンティアインシュペナーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームコールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームコールドブリューは4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテと麦こがし、ミスッカルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテと麦こがし、ミスッカルラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティー、チョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティー、チョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップフラッペは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果菜ジュースとクリーム、メロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "果菜ジュースとクリーム、メロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーバブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーバブルティーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃のアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃のアイスティーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーティーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 720
    }
}